有冇安達邨JJ一齊入黎吹下水

搬左入黎三個月
只係覺得有好多蝗 入lift淨係聽到蝗語
同唔正既廣東話
想識多的講香港話既邨民
利申善達樓

好唔好住？出入方便？

我住你對面

今日開左架88號巴士去沙田大圍
其實去大部份地方都可以去到
寶達同秀茂砰都有村

仁達！？

不是 舊樓個邊

我住你對面既順安
垃圾屋邨

四順居民表示葡萄